點睇食軟飯仲要話女人係雞嘅男人

垃圾 捐返落你老母臭閪啦

唔使答唔做雞點養你啊

點睇食軟飯既男人而係雞既女人

1999